有無發現啲口臭既親戚大多數都係女人

屌你老母把口疾頭疾勢果啲人
大部份都係女人黎
當然唔排除有男人 但就個人經驗
大多數都係啲啊嬸 廢老 妺下妺下咁

女人係咁，特別係老女人

負皮果啲又唔留言
不服來辯

把口閪撚到
拐彎黎屌柒你

因為女人最叻就係呢d
佢地平時同門日日互相操練

三寶
女人 老人 老女人

爭撚住認屎認屁
個仔讀位垃圾top up又扮Shitty

個